2020年竟然仲有人後知後覺話加入警隊

雨革後我已經講過要慘透入警隊搞革命
之後陳浩天執我口水尾係公眾場合話滲透入警隊
結果陳浩天比班連登泛民風紀左膠強烈恥笑
我想問係2020年先叫人加入警隊既傻仔
呢5年做緊咩？
係監獄坐緊？
仲做緊政治冷感弱智仔？
估唔撚到連登政治智慧高同政治智慧低既人前後差距足足有5年之多